套飛虎之潛行極戰究竟有幾多劇情係同飛虎有關？

飛虎隊又出動過幾多次？
大部份都講吳岱融、苗僑偉佢幾個d恩怨情仇多d咁既？

都係講臥底

tvb不嬲都係換湯不換藥架啦

你唔撚係睇掛

飛虎潛行緊

套套都係卧底卧底再卧底

連登真係好撚多tvb fans